我地應該要有首戰歌

呢隻歌係之前五月天作黎諷刺台灣既官商勾結, 軍權過大既歌
旋律壯烈得黎又有戰鼓既氣勢
歌詞擺落而家呢個situation都啱用

當一座城牆 只為了阻擋 所有自由渴望
(支共就好似一道牆, 想將我地同自由民主隔開, 意圖困我地係牆裏面)
當一份信仰 再不能抵抗 遍地戰亂饑荒

蘭陵撩亂茫 天地離人忘
無畏孤塚葬 只怕蒼生殤

夜未央 天未亮 我在倖存的沙場
只盼望 此生再 奔向思念的臉龐
(梁烈士同洪仲丘一樣含冤而逝, 今生都沒法回到最愛的家人身邊團圓)
淚未乾 心未涼 是什麼依然在滾燙
入陣曲 伴我無悔的狂妄

當一份真相 隻手能隱藏 直到人們遺忘
寫一頁莽撞 我們的篇章 曾經如此輝煌

丹青千秋釀 一醉解愁腸
無悔少年枉 只願壯志狂
夜未央 天未亮 我在倖存的沙場
只盼望 此生再 奔向思念的臉龐
淚未乾 心未涼 是什麼依然在滾燙
入陣曲 伴我無悔的狂妄

忘不記 原不諒 憤恨無疆 肅不清 除不盡 魑魅魍魎
幼無糧 民無房 誰在分贓 千年後 你我都 仍被豢養
(我地而家同支共惡鬥緊, 除左要對付奶共既魑魅魍魎之餘仲要面對住大陸人落黎搶身份搶高樓價搶福利
如果呢仗打唔贏, 我地將會進一步被豢養甚至消滅)

夜未央 天未亮 我在倖存的沙場
只盼望 此生再 奔向思念的臉龐
淚未乾 心未涼 是什麼依然在滾燙
入陣曲 四面楚歌誰獨唱

夜已央 天已亮 白晝隱沒了星光
像我們 都終將 葬身歷史的洪荒
(雖則歷史會將我地每一個人掩蓋, 但係只要我地搏盡無悔, 就算結果係點都好, 我地將來仍然會係歷史同香港下一代既記憶入面存在)
當世人 都遺忘 我血液曾為誰滾燙
入陣曲 伴我無悔的狂妄

入陣去 只因 恨鐵不成鋼

大家加油
626見

推

又沉

人民之歌

一早有啦

就用呢隻歌keep住我地團火